口講尊重前線，不過每一次都屌鳩前線。

好聲好氣啲，係咪要死？
屌人老母唔代表你高尚啲。

已經又ai 又西，唔聽講想點呀

好聲好氣講撚左半日啦大哥
你係現場的話可唔可以返去呀

好聲好氣 冇人理 求下你地啦 做咩係跟人劇玩
和理非一日係咪真係咁難

有道義唔洗人屌識做，唔屌唔化

我見到大家都緊張依件事
但係前線睇到會係咩感受。。。

說話畀啲尊重

不割蓆 不分化 核爆都唔割

真 嬲撚到仆街 覺得我係鬼可以起我底

下，我睇apple live

前線叫人走喎

一齊黎一齊走

一個真心勇武
上網見到大家嘅留言
係咩感受

係咪習慣乜撚嘢都屌鳩咗係人哋錯先？

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

【痴撚左線？】望住連登 我係咪坐左時光機 屌哂你地全家

唔係叫你留守
係叫你有禮貌
畀啲尊重

be humble

懷疑5毛分化大家，快對推勸人走嘅post，唔好比屌人嘅post上熱門

叫你畀禮貌都聽唔入耳要負評？

佢地唔係前線，係“留守”

唔理點總算散晒

人話無大台唔會長久
愈行得遠愈有唔同群眾有自己意見
以家正正證明一班後生都重大局過班高官

香港人唔屌人
係咪咁難先？？

講到明散水，唔鍾意咪唔好出黎囉，屌你老母又要騎劫，麻包袋唔撚見佢地做，勇武

唔好互屌唔該
不分化 不割蓆

都話好聲氣左半日都唔聽仲想點
咁你唔好屌林鄭唔聽民意啦 尊重呀嘛

前線不斷要求和理唔割同尊重
但今日一次咁多尊重和理嘅集會就做唔到
之後再屌過和理唔識尊重前線
其實有無諗過割蓆唔止剩低和理割勇武
勇武都可以割和理？
今日已經證明左

講咗幾多日今日和理非呀，真心勇武？真心無腦就有

不分化 不割蓆

我明大家緊張 驚出事
但前線係現場識得衡量幾時走
由六月第一日落場開始已經有有卧狗嘅心理準備
唔需要冷氣軍師係度叫人走
你可以唔認同人地嘅做法
但唔好唔順自己意就話人係鬼囉

都話嗰班唔係前線
前線會係度玩電話、散步、拍拖？

仲有就係你依種冷嘲熱諷最黑人憎
你搵到位冷嘲熱諷唔代表你好勁

和理見到吹左成個禮拜嘅和理風又要擔心比勇武破壞又係咩感受？
成日要人顧前線感受
搵次你地都顧下和理感受可唔可以？

你當前線嘅手足係林鄭？
你答我

係 定月唔係

好好地講野啦大家

證明咗大家多慮

大家手足一場
係咪真係要互屌開片先？
依家我討論緊嘅係語氣問題

講好左今日全世界做和理非 行完就返屋企
如果呢份係協議
而家係街上的人係單方面違反緊170+人的協議同共識
而家邊個做錯先？

尊重係單向？

你答我 留係度鳩坐唔聽人講為咩先啦

Push

呢D 百屌成材,你識條鐵,邊次連登仔唔屌就仆街

係手足 好聲好氣既時候就應該聽人講啦

所以就當係林鄭咁屌？

好聲好氣左好多個鐘

咪係

Ok
呢句我唔駁你

割磨爛席/鬼/on9

不割勇武

和理非要有上前的勇氣
勇武也要有退後的胸襟

和理勇武，本是同根

btw謝謝藍旗手

睇個款班人似平時企開中後排
唔係上最前但又上晒全防具
冇事時就係中後排遊走
見到人多覺得唔會有事就留
對面d狗做個樣郁下跑得最快就係佢地

唔係留低就叫前線既
係度食蛋糕拍拖玩電話又叫前線

其實已經睇得出你為嘈而嘈

尊重討論完都唔走
咪自己散
開到成日連登都係屌同路人嘅post係做乜